咖啡很苦 但酒精還比較苦

可能沒人知道 但精液也很苦
中藥苦 但西藥也苦
。
。
。
。
。

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

活著很苦

樓主係我分身 請封鎖

我從來冇認你做老豆 你咁對媽咪真係等天收

有d人問點解啤酒咁苦 但都重咁鐘意飲
之後d人就會答“啤酒雖然苦 但人生更苦”
其實一直唔明依個解釋 其實解釋左d乜
我自己都鐘意飲 但我係鐘意飲完wing wing地
同埋凍飲再食零食真係好正
但我唔會話因為人生更苦 所以啤酒苦就變得好合理

作文先要寫咁on9既野
飲得都係貪佢醉醉地姐

不如話貪平算啦

被人口爆 一野吞晒就唔覺得苦嫁啦

樓主係反哥funsun

媽咪麵？

保護反哥 拉

唉 又要推

我反反

拉
我反反反既人

派膠嘅話唔該收皮
如果你真係頂唔順

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 Chat窿(網上聊天室)： (服務時間：星期一至五下午4時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)

有冇機會唔係玩膠又唔係頂唔順呢

ON撚9？

因為嚐苦味的味蕾喺舌的最入面
深喉而口爆，只會嚐到苦
要喺出面用舌尖才嚐出甜味
改玩顏射吧！

慢慢妹下會出甜味

推呢介

食煙嘅人
啲精係苦
利申吞過

佢跳咗樓？